上唔到Youtube

一入左就hold住呢個畫面

頭先仲睇到
一個鐘頭前開始同你一樣, 乜都無乜都撳唔到......
搞乜撚?

無用迅雷，無強國SOFTWARE
一個鐘頭前開始唔得

Firefox 無事, 一切正常

Chrome 用任何ACC甚至無ACC都出事
反而轉做無痕式就上到無事

侵侵出手喇

你認錯人

睇名唔該!

巴打你點樣搞翻掂
我依家都係咁
IE 同chrome無痕模式上到
remove咗adblock試咗都唔得
尋晚開始到依加都係咁

過咗兩日又自動好返晒

好 唔該巴打

我用電腦都上唔到，尋日仲好地地